係咪落左order亂開真槍...

究竟班高層係咪落左order可以亂開槍？
之前都少啲 今日各區都開哂真槍....

btw 手足要大步攬過

今日真係痴左線

癡線，咁多區蚊槍，冇號碼，唔知咩人來

今次美國議員出左聲
求大家幫幫手

Twitter 今朝 英美戰線 (跪求大家幫推）

會唔會係老解

有機會 popo都到咗樽頸位
佢地襯住大三罷unlock 埋真鎗

屌 就係呢句解鎖左會地開真槍

佢*

一定係啦，唔會咁巧合

一定有高層認可先會突然同時全體狠咁多
仲有強入大學都係

一定係
手足心態要準備好

應該係